有冇巴打食過中東手抓飯,好似好正?

好似呢D咁,ig成日show出來,好正咁

一條條蛆

其實好幼 唔好食
你去啲食土耳其野既餐廳都有

66666🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻